Oh als ik maar kon helpen ... Ik zal doen wat ik kan. Ik heb het Dr. Van Helsing gevraagd, en hij heeft mij alle papieren gegeven die ik heb nog niet gezien .... Terwijl zij rusten, zal ik over alles gaan zorgvuldig, en misschien kom ik tot een conclusie.
